如果被人告販毒但著草都係冤案，咁被人告暴動果個呢？

其實著草三五七年真係變左懸案，之後無罪推定一日未判都冇罪

其實台灣幾好住丫

以前就話啫，而家要舉證一個人易好多

高汁post

人都唔響度點判

乜原來講緊佢？

,